收到消息,呢個東大嶼造人工島計劃穩賺不賠,就算要成本一萬億都係咁話,大家可以放心

10:50開始
目標填1700公頃,當佢只係拎10%出黎起私人樓,即170公頃=1892萬2千呎
再乘以地積比率,保守當佢9倍,1億6千4百26萬呎,當佢每呎一萬蚊(因為臨海地,實賣到),就已經賣到$1萬6千億

樓價gogogo

1700 計埋道路同社區設施

支爆

邊個會買

1. 屌你老味，9倍叫保守？

2. 學元朗侯x強話齋，1000億搞得掂既野
點解要用一萬億做
香港一樣係損失咗9千億
嗰9千億落撚咗咩人袋

3.政府高價賣地俾地產商，市民咪更高價接番貨

相對於低價開發農地等起公營房屋

嗰差價係市民食番哂

9倍係最高咁滯

係囉，好似而家高鐵咁，實賺架...

....只要等多百幾年後一定回本

...行到一百年先算

目前預計2032年先完工
到時計埋通脹,d海景樓應該都唔止賣到一萬蚊呎啦